英國接二連三既恐怖襲擊一定係當年鴉片戰爭既報應

上天一定係懲佛英國冇徹底征服支那

納dee好波